{
  "id": "CLCO",
  "name": "Điện toán đám mây",
  "created": "2019-05-24",
  "questions": [
    {
      "question": "Dịch vụ Amazon Elastic Compute Cloud có chức năng chính là gì?",
      "answers": [
        "Hỗ trợ lưu trữ web",
        "Hỗ trợ cập nhật dữ liệu",
        "Hỗ trợ thay đổi kiến trúc mô hình cloud",
        "Hỗ trợ truy xuất dữ liệu"
      ],
      "correctAnswer": 0
    },
    {
      "question": "Câu nào là đúng đối với UDDI?",
      "answers": [
        "UDDI là cách viết khác của WSDL",
        "UDDI tương tự như WSDL",
        "UDDI cho phép ghi thông tin về doanh nghiệp và chi tiết sử dụng dịch vụ web.",
        "UDDI không cho phép ghi thông tin về doanh nghiệp và chi tiết sử dụng dịch vụ web, nó chỉ được thực hiện qua WSDL"
      ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "question": "Câu nào là đúng đối với WSDL?",
      "answers": [
        "WSDL Cho phép các nhà phát triển ghi thông tin dịch vụ web",
        "WSDL kết nối trực tiếp với cơ sở dữ liệu SQLite và trả về kết quả cho người dùng",
        "WSDL là cầu nối giữa người sử dụng với Database",
        "WSDL không cho phép các nhà phát triển ghi thông tin dịch vụ web"
      ],
      "correctAnswer": 0
    },
    {
      "question": "WSDL là viết tắt của cụm từ nào?",
      "answers": [
        "Width Server Description Language",
        "Width Services Description Language",
        "Web Services Description Language",
        "Web Server Description Language"
      ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "question": "API là viết tắt của cụm từ nào?",
      "answers": [
        "Application Private Interface",
        "Application Programming Internet",
        "Application Programming Interface",
        "Application Public Interface"
      ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "question": "Câu nào là đúng đối với API?",
      "answers": [
        "API cho phép các chương trình sử dụng có thể giao tiếp với nhau mà không cần sự tham gia của người dùng",
        "API bản chất là một webserver",
        "Để giao tiếp các chương trình sử dụng API nhất thiết phải có sự tham gia của người dùng",
        "API bản chất là một không gian lưu trữ web"
      ],
      "correctAnswer": 0
    },
    {
      "question": "Câu nào là đúng đối với SOAP?",
      "answers": [
        "Sử dụng để mã hóa thông điệp HTML",
        "Sử dụng để duy trì kết nối internet",
        "Sử dụng để mã hóa thông điệp XML",
        "Sử dụng để mã hóa CSS"
      ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "question": "Câu nào là đúng đối với API?",
      "answers": [
        "API là một file thư viện dạng dll",
        "API là một file thực thi dạng exe",
        "API không cho phép các nhà phát triển khác sử dụng để phát triển sản phẩm của riêng họ",
        "API cho phép các nhà phát triển khác sử dụng để phát triển sản phẩm của riêng họ"
      ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "AJAX sử dụng công nghệ nào?",
      "answers": [
        "Sử dụng các công nghệ GSM, CDMA, CSS",
        "Sử dụng các công nghệ XHTML, CSS, JSON",
        "Chỉ sử dụng duy nhất công nghệ CDMA",
        "Sử dụng các công nghẹ XHTML, CMS, CRM, HTML, CSS"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Bất lợi của AJAX là gì?",
      "answers": [
        "Có thể hiển thị lịch sử truy cập nhưng tối đa hiển thị là 10 bản ghi",
        "Phải sử dụng nhiều đoạn kịch bản PHP",
        "Phải sử dụng nhiều doạn kịch bản JavaScript",
        "Không hiển thị lịch sử truy cập"
      ],
      "correctAnswer": 3
    }
  ]
}